有無kcar巴打

近期物色緊部平平地kcar, budget 40k內
有無巴打有好介紹

.

供部s660啦

巴打我記得喺高登pm過你問mini cooper同jimny

有咩？我有冇答到你？

咁我又真係2架都有過一段短時間

解答左
而家諗緊jimny定move定gino

個人唔鐘意move

我有個friend揸gino, 佢話成日有小問題

jimny啦，硬淨好揸又靚仔

28car無乜靚盤，得架白色諗得過

R1 留名

皮費貴唔貴

入kcar group問啦，好多俾人keep起咗，不過更多係劏咗

我得呢個

好想買BEAT仔
但係無錢泊室內

揸左一個月ja
皮費唔算重，打爆都唔洗300蚊，行400公里

同你一樣，4萬內
想搵下棍仔細車，但想要4隻門(唔要mini)
有冇易保養，慳油推介

我渣every

吖sorry 未有車牌，架車都未出牌

想供s660
點知女主人因爲佢得兩個位唔批准